# Алгоритмы обучения или зачем мозгу смех?

## Задача

Смех - это маркер состояния обучения между взрослой особью и ребенком.
Этот маркер - значит "Мы в состоянии обучения" + "Это нам полезно" + Выделение эндорфинов

Со стороны взрослого - переключает режим на терпимость нелепых попыток ребёнка учиться с торможением агрессии

Со стороны ребёнка формирует сигнал - "Учи меня", "Взрослый, переключайся в режим обучения", "Мне хорошо", "И тебе будет хорошо"

Смех должен быть в школе

### Группировка действий в алгоритм

### Сознание как помощник в алгоритмах обучения

## Перспективы использования

== построение адаптивно обучающихся и обучающих автоматов синтезирующих алгоритмы для повышения своей функциональности ==

Спасибо Вам за внимание.

## Отзывы
Буду очень благодарен за отзывы, пожелания и предложения, так как они помогают мне скорректировать направление развития работы в этой области.

## Ссылки
* [Общая теория алгоритмов wiki](https://gitlab.com/aiborisov84/ai_borisov_CIT/-/wikis/home)
* [Первая статья серии](https://habr.com/ru/post/446066/)